「突發有圖」係Mxxkxt Plxxe發現賣過期野，可以點玩？

玩乜春 賣過期野咪罰下錢 又唔會落你袋

你點證明係過期

此日期前最佳，告條毛

年月日呀on9

你都係想我咁講姐

咁又點

昏迷左幾耐？

開心大發現
下一步做乜好

咪退返比你或者一換一

你想食人間鋪 ?

食哂佢 有咩事claim佢。
不過點會有事

有冇點玩
呢幾個字真係好撚低B

搵d有建設性嘅嘢做下啦，廢人

唔好衝出黎柒啦

你都係想我咁講姐

你特登為左我而覆咁長

樓主小學畢業未 個口吻似足啲小學雞

Best before呀 係咪盲嫁